其實每年支那都水災, 係唔係因為三峽水霸泄洪造成?

一泄洪下游就浸晒
政府又話係因為連日暴雨
落雨可以落到幾千萬人無家可歸?

如果真係三峽搞出黎
咁即係上游起舊野儲水黎浸9下游d人
咁過癮

一落雨就襯機排洪
屈落啲雨到

如果你係打工仔，你知道間公司咁樣賺錢，你會
1,咁樣生靈塗碳，我決定篤爆間公司爆響口

2,梗係幫手隱瞞公司有咩事冇得加人工點算

唔係佢人為泄洪
而係佢並非滴水不漏
本來長江依地勢去行慢慢由上游流去下游
依家你閘住啲江水
但水係有重量
前面行唔到咪向下流
地下水越嚟越多總要有地方去
另一種就係啲水會向四面八方壓
試但一處俾水壓出個細缺口
咁成個水壩啲水就係個突破點湧出嚟
諗起都high

大自然用咁多年生成嘅嘢去用人力改變
相信人定勝天
就如起巴別塔
最後一定會受懲戒

好似以前江澤民時代最多水災

唔落雨都唔排洪

好想睇到三峽d山成個俾d水爆開

早兩日twitter有片其中一處缺堤

中共：
死又唔係死我
13億人死返百幾千幾萬人有撚所謂咩
住得近下遊 都唔坊咩有錢人
死咁d低端人口減輕政府壓力仲好

治咗5000年水都搞唔掂嘅垃圾濕鳩国家

下游旱災唔排洪
下游水災就即刻排

其實都唔知佢起黎做乜
本身強國就係一個完全唔理環保既國家
搞呢個咁大型既水電站
成本同維護肯定遠超佢用化石燃料

因為三峽唔係民用 係軍用 拎黎試潛艇

佢本身想治水
同埋行船
本身長江好多時只能順水行
但人好難勝天

史上最on9人造物
完全冇諗維修問題同壽命問題

三峽係賺大錢的藉口

最衰d三文魚

仲要聽講排完洪上游既土地會變乾旱
嚴重會旱災

要面呀
世界第一水利工程